{
  "chapters": [
    {
      "chapter": "chapter-1",
      "questions": [
        {
          "question": "பண்டைய தமிழ்நாட்டில் எது முக்கிய வணிகப் பொருளாக இருந்தது?",
          "options": ["சிலை ப்பொருள்", "ஏர்குளம்", "மிளகு", "புத்தகங்கள்"],
          "answer": "மிளகு"
        },
        {
          "question": "பாண்டியர்களின் தலை நகரம் எது?",
          "options": ["தஞ்சாவூர்", "மதுரை", "சென்னை", "காஞ்சிபுரம்"],
          "answer": "மதுரை"
        },
        {
          "question": "தமிழில் பத்து அடிகள் கொண்ட பாட்டு வகை எது?",
          "options": ["சீர்", "அடிகள்", "விருத்தம்", "எடுப்பு"],
          "answer": "விருத்தம்"
        },
        {
          "question": "கீழ்க்கண்டவைகளில் எது தமிழின் கம்பராமா யணத்திற்குச் சார்ந்தது?",
          "options": ["யுத்த காண்டம்", "பாயிரம்", "கீதையடிகள்", "அம்பிகை"],
          "answer": "யுத்த காண்டம்"
        },
        {
          "question": "கீழ்க்கண்ட சுரங்களுள் எது தமிழின் முதன்மை யான சுரம்?",
          "options": ["சதுரம்", "பெத்திகை", "முத்துகாதை", "கம்பம்"],
          "answer": "பெத்திகை"
        }
      ]
    },
    {
      "chapter": "chapter-2",
      "questions": [
        {
          "question": "அச்சுவை,மாசுவை,பச்சுவை,இச்சுவை காசுவை ஆகியவற்றில் எது உண்மையான முறை?",
          "options": ["செம்மொழி", "மணிமேகலை", "பாண்", "அகப்பாட்டுகள்"],
          "answer": "செம்மொழி"
        },
        {
          "question": "தமிழ் எழுத்துக்களில் எது மெய் எழுத்து?",
          "options": ["க", "இ", "அ", "உ"],
          "answer": "க"
        },
        {
          "question": "திருமுறை எது?",
          "options": ["புறநானூறு", "தேவாரம்", "கம்பராமாயணம்", "திருமண வள்ளுவம்"],
          "answer": "தேவாரம்"
        },
        {
          "question": "வள்ளுவரின் தாய் மொழி எது?",
          "options": ["தெலுங்கு", "தமிழ்", "கன்னடம்", "மலையாளம்"],
          "answer": "தமிழ்"
        },
        {
          "question": "முத்தமிழ் எனப்படும் மூன்று மொழிகள் எவை ?",
          "options": [
            "கவி, உரை , இசை",
            "தமிழ், தெலுங்கு, மலையாளம்",
            "வேதம், புராணம், இதிகாசம்",
            "தமிழ், தெலுங்கு, கன்னடம்"
          ],
          "answer": "கவி, உரை , இசை"
        }
      ]
    },
    {
      "chapter": "chapter-3",
      "questions": [
        {
          "question": "கீழ்க்கண்ட தமிழ்நா டு அரசருள் யார் சங்ககா லத்தில் ஆட்சி செய்தார்?",
          "options": ["சோழன்", "பாண்டியன்", "பல்லவன்", "சேரன்"],
          "answer": "பாண்டியன்"
        },
        {
          "question": "கீழ்க்கண்டவை களில் எது தமிழின் பழந்தமிழ் இலக்கியம்?",
          "options": ["திருக்குறள்", "பாரதியார் பாடல்கள்", "திருக்குறள்", "அகநானூறு"],
          "answer": "அகநானூறு"
        },
        {
          "question": "தமிழில் பழை ய மூன்று பா டல் தொ குப்புகள் எது?",
          "options": [
            "அகப்பாட்டுகள், புறப்பாட்டுகள், கலிப்பாட்டுகள்",
            "உரைப்பாடல், காவியப்பாடல், வர்மப்பாடல்",
            "சீரியப்பாட்டு, வாழ்த்தப்பாட்டு, குணப்பாட்டு",
            "புராணப்பாட்டு, குணப்பாட்டு, இசைப்பாட்டு"
          ],
          "answer": "அகப்பாட்டுகள், புறப்பாட்டுகள், கலிப்பாட்டுகள்"
        },
        {
          "question": "தமிழில் முதலா வது அறிவியல் நூல் எது?",
          "options": ["சிரபாகம்", "நாலடியார்", "தொல்காப்பியம்", "குறுந்தொகை"],
          "answer": "தொல்காப்பியம்"
        },
        {
          "question": "சங்க இலக்கியத்தில் ஆறுகலிப்பா எவ்வளவு பா டல்கள் உள்ளன?",
          "options": ["401", "480", "600", "482"],
          "answer": "480"
        }
      ]
    },
    {
      "chapter": "chapter-4",
      "questions": [
        {
          "question": "தமிழின் முக்கியமான இறையியல் நூல் எது?",
          "options": ["திருமந்திரம்", "திருக்குறள்", "தேவாரம்", "திருப்புகழ்"],
          "answer": "திருக்குறள்"
        },
        {
          "question": "தமிழில் முதன்மை யா ன புலவர் யார்?",
          "options": ["கம்பன்", "இளங்கோ அடிகள்", "திருவள்ளுவர்", "காளிதாசர்"],
          "answer": "திருவள்ளுவர்"
        },
        {
          "question": "தமிழில் வெண்பா பாடல் அமைப்பு எது?",
          "options": ["இரண்டடி", "மூன்று அடி", "நான்கு அடி", "ஐந்து அடி"],
          "answer": "நான்கு அடி"
        },
        {
          "question": "பழந்தமிழ் பாடல்களின் மொத்த எண்ணிக்கை என்ன?",
          "options": ["200", "400", "2000", "2400"],
          "answer": "2400"
        },
        {
          "question": "தமிழில் ஆடவல் நாயகனின் பெயர் என்ன?",
          "options": ["கண்ணன்", "இராமன்", "சிவன்", "முருகன்"],
          "answer": "சிவன்"
        }
      ]
    },
    {
      "chapter": "chapter-5",
      "questions": [
        {
          "question": "தமிழில் புகழ்பெற்ற இளங்கோ அடிகளின் கா ப்பியம் எது?",
          "options": ["சிலப்பதிகாரம்", "மணிமேகலை", "திருக்குறள்", "ஆதிசோபன"],
          "answer": "சிலப்பதிகாரம்"
        },
        {
          "question": "சங்க இலக்கியத்தில் தோ ன்றிய முதன்மையான காப்பியம் எது?",
          "options": ["சிலப்பதிகாரம்", "மணிமேகலை", "இராமாயணம்", "புறநானூறு"],
          "answer": "சிலப்பதிகாரம்"
        },
        {
          "question": "தமிழர் எப்போ து சோ ழர்களின் ஆட்சிக்கு வந்தனர்?",
          "options": ["கி.மு 2000", "கி.மு 300", "கி.மு 600", "கி.மு 900"],
          "answer": "கி.பி 900"
        },
        {
          "question": "ஆடலின் தந்தை என்று அறியப்பட்டவர் யார்??",
          "options": ["பாரதி", "உ.வே.சா", "திருவள்ளுவர்", "நம்மாழ்வார்"],
          "answer": "பாரதி"
        },
        {
          "question": "தமிழில் பக்தி இலக்கியம் எது?",
          "options": ["திருவாசகம்", "சிலப்பதிகாரம்", "புறநானூறு", "அகநானூறு"],
          "answer": "திருவாசகம்"
        }
      ]
    }
  ]
}
